請問一下有沒有懶人包？

想知道發生什麼事呢

班5p仔想借波台黎分散視線
可以繼續交配計劃

不如等我去感情台放屁臭走班5P